大家最憎暗瘡生起面部邊個位

最憎生起個嘴上面d位
會成日忍唔住搞佢 好似有粒墨咁

入黎諗住講依個

下巴

鼻頭呀 屌

係咁狂生呢個位

鼻入面

屎眼

痛撚到仆街

真係好覺眼

我都係 每次都勁耐先消到 我又係咁忍唔住搞佢

人中，好撚痛

仲要keep住鼻敏感
慘撚過屎眼生瘡

嘴角
人中附近

額頭啲大瘡
平時好地地 一唔小心撞到就
啊！！！！！！

嘴附近

this

掂下都會痛

跟住個印會留好耐

鼻頭同鼻嘅兩側

You know that feel bro .jpg

起碼1-2個月 又忍唔到手唔搞佢

I know that feel
有時未出白色膿 見佢腫腫地已經忍唔住搞佢
之後爆哂血 冇耐後再生過

真係無限loop

Agger
焦點所在

鼻